今日有冇人一齊行山30

其實琴日有行山
大圍行到彩虹
樓梯+馬路唔敢同人講我係行山
約咗個高手谷谷主一齊行
佢靚仔又funny

今日我行雙牛希望石之窗唔洗排隊
依家訓唔著行馬鞍山過去先
或者你地睇下有冇人撞岩路線係到討論

無上到馬鞍山
去行梅花古道
想睇埋陽元石但十點有團下次先

見到樓豬了

陰天都行?

有冇人有玩utmt

醉愛行山

你今日都去雙牛了？

唔知咩黎
但有人跑牛牛牛

玩過荃打火，全程頂唔順
今次可分段但冇分
食自己都仲要收幾百give me a reason

好撚貴

唔啱新手玩嘅賽，
Cutoff好可惡
得九龍50貓惡過佢

食自己計就真係好貴，
有得食就值，
幾個100km/貓賽最好伙食嘅一個。
其次係加明有粥食，
一次一包

報咗9d virtual 今年好似冇cutoff？

加明過多個星期都有得報名了

自己跑冇人等就唔使cutoff 啦

今日天氣差無咩人

garmin cls

其實呢啲vr有冇嘢食補給

冇

食自己
自己定時間開始，
經過士多有開就有得食。

巴打玩咗大魚未?

玩咗50

50好啲7,8個鐘跑完，
100過夜又冇十卜要帶幾多糧
走營就話啫

7,8 個鐘咁快